原來東方今日唔止用頭版黎抽擊黑警 [有圖]

頭版

點知仲有

借位推俾爸爸媽媽

總結：私怨撚真係好得人驚

推

方丈份人好小氣

得罪百粉報唔係咁易甩身嫁

真係好小氣
消防見到應該笑到仆街，屌佢老尾終於放過我

反了反了

消防手足： 終於抖下

可能啲記者身在曹營心在漢

等咗呢個機會好耐

有排你受呀死黑警 你班休班警睇同呀
去邊到開房都知呀

好小氣

共匪想人轉移視線去班狗度
毋忘五大訴求！

因警

係，真係好撚小氣

下次夢遊遇到記得同佢哋 say 個 hi 打聲招呼先喇

因管理不善而在紀律部隊排名榜中節節下跌的香港警察.....

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有23,535個簽名（8 Aug 2019 at 15:52）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

方丈

方向報揸旗果個係咪天蠍座

東方個老細有冇小氣到咁
Btw多謝助攻

黑警=政治工具
所以歸根究底問題都係政府
一齊清算啦仆街

因航,消防,郵局終於可以休息下

下次再有撐警集會
唔知搵唔搵到1000人返黎
東方影響藍絲的威力真係唔可以睇少

好屌唔屌 屌著東方啲記者

抵撚你死啦仆街黑警

收皮啦星座撚

長跑型狙擊手 日日狙鳩黑狗

東方助攻 問你死未

得罪了方仗還想走

郵差/郵局都係 之前成日吠佢地

下次驚佢一次算帳 頭版寫紀律部隊冇紀律

方丈日日追擊狗隻

郵政 消防 國泰
不禁抽了一口涼氣

哈哈哈

方丈爆seed

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

國泰今期賺錢冇得寫 個popo沖出黎唔同唔寫咩

方丈份人好撚小氣

國泰今期賺錢冇得寫 個popo沖出黎唔通唔寫咩

最鬆一口氣係因航

molamola

東方行俠仗義呀!!!!!

全港最大型私怨媒體

留名

人地小氣咋嘛唔洗吹捧佢 方丈份人好小氣人人都知

唔好笑
我地有咩得罪左佢就到我地

方丈日報

遲下休班警新聞應該會放頭A1

之前消防得罪東方D咩? 日日俾佢狙擊

其實百份報係咪對自己班員工幾好?因為個女記者比狗侮辱所以日日屌因警

警方行動如極權政府 講得好

敵人嘅敵人

東方同因航世紀大和解

犯東方者，雖遠必誅

東方覺醒
唔見棺材唔會覺醒 明曬

佢真係好嬲啊

竟然放換黑衣張相
應該開多個東方台比東方既文宣兄弟

笑撚死 支持狙擊黑警直到警隊解散

方丈繼續啊 唔好俾佢停

黑警敢唔敢道歉

好L小氣
CLS

又會咁攬班細嘅

咁唔唔小心呀
俾人狙擊

因狗

狙擊返因警十年先啦

支持正義傳媒！

得罪方丈

方仗好撚小氣

we fucking connect

我都好小氣 唔會同百份connect

方丈份人...

同路人

俾方丈加持不得了

星期二個台講得啱，你一搞鳩佢啲人，啲🐶🐶無運行。

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

入去push到記者睇到
人命關天

因管理不善令香港從全球最安全城市排行榜中節節下跌的香港警隊

東方We connected

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

因報：唔洗急，逐個黎

東方痴左線呀

由白粉報帶頭轉移緊市民視線呀，屌你老母

知唔知呀！

小心啲呀

正

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

唔好行左入內街，出番黎五大訴求呀

白粉報connected

弱弱一問
黑警得罪過東方d咩？

唔好再吹奏啦！

嘩，大佬! 稍有良知嘅記者都應該咁寫啦！佢只係報導事實。

消防阿蛇放心哂

聽唔聽到呀！

早幾日推鳩東方記者

有版睇當年的曾陰權。

由白粉報帶頭轉移緊市民視線呀

早幾日有埋黑警屌記者
"有證唔代表係記者! 假記者!"
仲起勢屌老母
我諗咁樣辣興晒d傳媒

消防終於有得抖下

你地唔好成日話人白粉報, 而家棄暗投明

近既都可以睇國泰

孽瘤

私怨大過天

好得唔得 得罪方丈

上帝要你滅亡 東方令你瘋狂

Connect 埋東方

PUSH
東方講人話

有冇警狗警嫂去東方fb留言鬧佢地？

push

即刻去買左份

無錯
當因航同黑警出現係同一單新聞果陣，
因航個title 唔撚見左呀

得罪東方
你班毅進仔仆街啦

今個星期六日總主線係捉一隻支那狗

有仇必報 東方日報

認真，唔知係咪因為東方頭版依單野，
今日出街聽到好多人講

大家唔好咁開心，紅媒永遠都係紅媒

得罪咗方仗仲想走

要令今日嘅東方突破銷量以作鼓勵

犯東方者，實捉到你

得罪東方日報無好下場，方丈好小氣

上個月仲鬧緊班學生暴徒
變幻才是永恆

因東方 we trust

得罪方丈報,仲想走?

機場集會徵求以下文宣資源：

1. 警察使用暴力、傷害無辜GIF圖及片段
2. 外語展示式文宣
3. 外語派發式文宣

請貼到：
麻煩各位巴打

東網：實捉到你

犯我東方者 雖遠必諸

因.......狗

俾人推果個可能唔係記者仔咁簡單

係要呢啲啦

好似搞佢地座大厦消防條例

派臥底潛中學⋯⋯⋯逃學威龍續集？師姐版？

敵人嘅敵人樂見其成

仲要引用泛民議員講野

方丈份人好小器架者

問就問，咩弱弱一問

實捉到你！

方丈份人好小氣
實捉到你

ho ball

香港兩大收費報紙都全力屌狗

個日唔係大埔搞遊行咩

咁小器真係注定做唔成大事
不過今次例外

廢中老好信東方
各位應該PRINT晒出黎廣傳

呢舖真係10年抗爭

得罪記者呢步行到錯曬
不過班狗智商低都唔係第一日既事

好多藍絲睇百份報

好得罪唔得罪，得罪東方

方向報私怨撚咋
佢紅底報黎

唔同時間啊

日久見人心

得罪方丈(東方)仲想走

中央都放風支持依法辦事既警隊
宜家亂咁黎唔屌下香港真係公安化

戰鬥力勁過蘋果十倍

大大力

報紙界碌撚

因賊

太多case, 應該好多單都打得甩

方向報好多廢老同藍絲睇
狗隻得罪方丈仲想走

唔好咁開心，社評話顏色革命呀

但即時新聞完全無提過民間記者會

因警警

廢老唔睇內文

[仲話政治中立]有海關高層利用職權要求下屬支持黑警

同東方打工都幾好
員工比黑警鬧 公司即刻幫佢出頭

東方日報加油

寫黑警大把題材啦,現場又得,網上抄稿又得

方仗不知幾大量

東方對廢老影響力唔細，支持方丈

篇野做乜撚

今次我撐方丈

敵人嘅敵人就係朋友，we connect

support 東方

勁過怨婦猁

郵局 國泰

東方不嬲係私怨撚

佢其下有幾個FB page係撐反送中

其實之前6月已經想開炮狙擊警犬

因為有記者比警犬搞

但當時冇證據

今次東方擺明突登比陷阱等警犬踏

然後出師有名屌柒警犬

東方

得罪東方，你睇上海仔就知啦

叫左popo唔好搞東方架啦
好撚長手尾架

仲有評論版啲文架
雖然都係吊蘋果及反對派
但重點係吊警察
一來話警察鎮壓唔掂
二來因為東方女記者俾克警打嘛

屌真係好小氣

大大隻字屌，cls

食環呢? 我記得東方狙擊過一排

因濫用警權而導致聲譽於國際及社會間不斷下跌的香港警察

呢個故事教識我地，大家係有文化既巴絲，記住對所有人無惡意既人禮貌

小妹妹13歲逃走，走唔到。重要整親！死黑警。

A2果單正正就係荃灣俾人拉果5個人
佢地本來應該係西九龍法院提堂
點知case送咗去港島東區

方丈份人好小氣㗎

佢哋點解得罪咗白粉

得罪大師

#方丈份人好小氣

有名你叫東方丈

To 東方日報:
班狗而家記者會封殺你呀，唔俾你出聲問呀!
大力支持繼續狙擊!

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:00）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

黑警記者會終於講返句人話

東方 好多 中 老年買

中共落左order要做死警隊了

後果自負

東方丈

方丈份人

Push

：放過我啦

兩份大報都追住狗打

方向係689陣營，目的幾明顯

希望班狗咬多白粉記者幾次

即係點？？

冇睇東方好耐…點解佢之前針消防

其實無人期望過佢變黃媒
見佢地鬼打鬼心涼咋

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

話佢搞佢棟building嘅消防條例 係咁check

其實東方都幾維護員工
好過大公

聽日唱班警犬食霸王雞啦
幾頁都唔夠寫

消防之前得罪佢d咩

何止維護啊 人地搞到佢地記者一條毛 佢地就好似要咬到人地死為止

we connected!!!!

building 嘅消防條例

私怨

呢樣真明知關鍵時間會插你一刀
但而家狙擊真係心都涼

幾時又多左個

佢都重係話緊黑衣暴徒

東方助攻
有班廢佬好鐘意睇

咁就針消防東方小氣到呢

其實修例呢獲689一路都食花生睇柒婆點死啦，加上方向姐D2成日話柒婆管治能力不足。
黑警比人屌到反純、報紙又屌埋一份，內部低層肯定唔滿意柒婆＋高層，689一向也很想回朝啦，借機又來，689政治觸覺其實很強

方丈份人好小氣 小心得罪佢

方丈份人好小氣架

依家消防一天都光曬有黑警俾東方玩

推
Connect 白粉

得罪方杖

得罪方丈仲想有運行

之前好似都狙擊過澳門
個新聞好似仲話衰過清朝
之後聽講直情比澳門拒絕入境

我實捉到你

實捉到你

得罪方丈嘅下場

得罪記者喇

狗咬狗骨

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

呢D係咪叫老闆都有情有義

有冇人可以解釋下啲狗係點得罪東方，係唔係只係兇記者單野？

算係
唔係blame the victim 算好

鞭死班狗

我覺得6月9日之後，香港真係變左。
我之後最憎方向報
估唔到有日我會同方向報connect一齊

開始搵番良知？

好似 av 咁，整個合集

出哂名啦 有辦你睇CX

緊係啦，出得黎行

印左做文宣

搵都唔使搵

係港獨組織

死啦死啦方丈份人好小氣ga

有種圍村佬保衞利益嘅義氣(非支持)

飯盒嘅威力都唔小

香港人 加油
團結一定是力量
無忘初衷 堅守家園
民主路既長又苦
急不來衹能勞力走
同勉之

東方消防大和解，多謝香港警察

但都出晒名保護員工

每日將東方貼街！

東方引述泛民屌政府部門
真係第一次見
百分嗰然唔得罪得